依期一齊旺，大家唔好jump [140] 信者得角

依期一齊旺，大家唔好jump [139] 信者得角

烏串巴西 中左推落德狗到
希望正氣啦

德狗d友誼波好hea
永遠唔知開咩

烏龜 巴西 法國 英格蘭

跟下大蛇先 呢排好黑

多開大

烏雞大定盤好

烏巴葡 w 3*4

有牙so 呢班人打巴西都唔豬啦

搭沉航母

真

烏龜大船？

烏-1 半大 試下

都話大波派錢

英格蘭 得唔得

熱身賽之王喎

So9 cavani

七點上盤

All in 烏

半主算

2.5b 有無同路

人棄我取

So9同卡雲尼呢2條友我都唔鐘意

派我派我

一定中

等派下面個注

牙蘇朋友隊

烏雞點會輸😹😹

求陣容名單

大船

追post la

半主定-1穩

So 9 食大3元

2樣都穩

1:0 2:0

大硬 3:0 ／2:1

無能狗要左2.5b 睇路了

3:0 5:0

大波開唔到我賣撚左兩層樓都唔掂

屌你老母

宇宙飛船 烏龜 準備

十蚊主其他

barbie個啲樓

OK 6:0

開波未.. 點解仲未叫... jump

支持 牙蘇3粒 佢d朋友3粒 又開其他

35分

2.5b
開-1
開埋盤

-1

Urragy

唔買盤啦 直插讓球-1

仲未入波... jump

大船開始入水

入左仲驚

唔好禁on9 OK?

半主 20 30
全 50 其他

鳥圭=比利時
打機就勁

0-1未？

ALL IN 烏

屌你老母買唔切

仲未入.. 開左波啦掛..jump

半和

㩒屌

睇過

咬咬入未

咬爆個波

哨牙仔咪輸俾大聖爺

shrick同我入爆佢

Hea jump

唉 遲左.....

開下盤全細死幾多人

呢場唔開下盤我切

3c

刷角狂入

今場就咁多C

烏龜比人屌打 睇黎客隊盤都開緊

有冇LIVE LINK

7分鐘3c
90分鐘

半大

半大已死

半大 上盤

邊隻眼睇到屌打？

烏12m

上盤

12M

入

半格已咬

唔唔入

蘇咬好波

冷靜

爭氣呀哨牙

蘇9 goallllllll

好波

goalllll

goal

入佢

半大-1 繼續入

上盤 泥膠gel

半大全大上盤

又咁快入 456佢啦

入佢老母

未完場咪撚gel阿啲撚樣

我個半和 全細

dllm

唔好gel住先啦

無能巴要左下盤

咬咬

So9

烏入多1 2粒就休息下,猜下波啦

連中5注 睇下6唔6連到先

咩水

半場1:1 再全2全2

烏龜上呀

咬咬功

毒水

不了

捷克水泥gel 仲有一球quota驚閪咩

有Tg Group

goal 1:0

整多兩粒

有delay

半1全1

巴打衰老強？

上盤Gel

未完場就咪gel啦

咬撚死對面啲老婆...

主其他 fatfat

爭一球點gel

半大上盤

Cls grex癲撚到

咬爆佢粒lin

個無能巴捷克唔打u21 會唔會陣間中左又話自己有出

呢排多咗好多人未完就gel

10.5b繼續上

不嬲多呢啲on9仔

走盤格

咪撚玩喇

g時

差少少2-0

唔要差少少

烏拉gel定

根本㩒屌

咬爆佢呀 so9

入未

快撚D入

半大 近未？

入多粒 咪撚學曲奇d野！

正評會入波 好似係

半場整多粒ok?

見到依啲咁既人 真係覺得同舊波po一次咁低質素

係咪咁多人買下盤

根本係波po啲狗 個po收左皮咪走去第到吠

粒波俾人收起左？

烏龜

gel頭狗祝破產

不了 真的不了

半大針得

請不要半大

呢兩隊實力都係64波，而琴日威爾斯係82波 中國盃但中國連冠亞季都無

半大是必須的

倒掛金鉤踢人個頭

唔撚係又細波 走盤下嘛

俾啲火我

仲未入 半大針

半大啊仆街

gel頭呀拿 頭先半大唔係gel到上天

1-0ft

幾多分鐘 想睇

不要再說了

卡雲尼廢到

卡雲尼半單刀都唔射 上盤走盤了

卡雲尼單刀唔射

又要ifc見了

屌多粒啦

屌你老母卡雲尼半單刀回傳

卡雲尼真廢物 夠撚膽就梅開二度比我睇柒頭

係唔係on9嫁 之前有球角球開出黎已經唔爭頂

入波呀屌

大波好嗎

2-0

2:0

2:0 gel

好撚靚卡雲尼

Goal

Gel

屌，呢下倒掛，我扯撚曬旗

卡雲尼一屌就入

屌完即刻入靚波

2:0?

怕什麼

3:0 3:1收工

移民烏拉圭了

卡雲尼倒掛

入多球

倒掛

😆正阿 今晚

gun

就怕-1

老老豆豆 卡雲尼真係好撚fit

上半場整多粒

Cashed

半大 主盤cashed

大家繼續屌柒卡雲尼就o岩嫁啦
唔屌佢都唔識入波

淨係買左全大 是否好不智

全大得2倍
早知買半大

再黎啊柒頭 我唔撚瀉你

廢閪卡雲尼夠撚膽就帶帽

靚到仆街

上半場比多球我

G持

召集3-0 4-0半蛋

2場CHINA CUP 半大食到啪啪聲 仲要高水

呢兩日既半大好好分

狗會

20 30 半蛋

半2全2

u21 繼續大波?

不了真的不了

緊係啦 馬會派錢

好

卡雲尼識閪射波咩

50 其他全蛋

屌你馬會迫害我-1 $500

FT2-3

半大全大上盤買哂
覺得自己好不智
買2注咪算

一個中國盃就搞到咁

最緊要買中國對家

收得半大一注

你局著要主入幫你開個大

半2全2個或然輪係幾多？

捷克追和叫爆區

先中2:0 半膽@7.25 $100 (豬2:1 @18 $100)
主其他ready

咁買不如索性歐洲盤-1

係一鋪過

紫蛇又黎

50%

係..不過而家先不敗
半大收左
一係收上盤,
一係客隊入走盤中全大,一係客隊CUP輸盤中全大
最理想係主隊再入3:0咁就收哂

克羅u21 巴西 英格蘭 法國

不了
下半要3456

所以先話覺得自己好不智
本身想分兩注直屌半大全大
但手多分左3注出黎

對不起 我笑左

巴打你買左咩?

19:35 中 烏拉圭(中) 2-0 捷克
2-1叫爆

呢條友D解說幾好
不過係國語.不喜勿入

半和全細

心水唔洗多 只需一兩個

咁正路

2200 場點睇？

主盤跟我一齊gel

起度講咪得，分咁多個Post

支持下

冇泥呀屌

全細，凍過西水。。。

異巴幾時出 睇唔到

CASHED
夠膽追和

幾時換走咬咬和卡雲尼

gel 到破產

快換 咪撚再入

頂多半個鐘

入多粒先換

3:0先GEL得唔得?

夠膽就黎

比多粒開大波

大波又要上天台了

屌，咁都唔換

烏龜快d入啦

快啲3:0

走盤都唔緊要
開大比我先

3-0未踢

不了 開細

支持

3:0 3:1 啦

大波無了

主隊7個後防係禁區

睇住直播 馬里goal

又迫害大波

好波 2.5s頂埋

友賽就咪收啦 入多兩粒練下默契

友賽幾時派 半場仲未有

頂多陣

個大要針了

支持 邊爐到完場

航武3x1/3x4
俄羅斯9.5s［國師仔］
波斯u21大波［盤仔］
幸運盤 ［月巴］

有關克羅u21大波
我地都覺得唔錯可以博埋
唔好問黎問去
後生仔踢波u18岩岩都3:0
山巴自私去台灣 相信回來後可以砌到
更穩航武

全大已死 -1cashed

唔換咬咬同卡雲尼就岩 行下企下算
換啲新仔入黎搏表現咪仆街

唔入都唔撚好俾人入

唉屌 點解我只係買左大波

迫害大波

2-1
上盤收錢
大波收錢
下盤收錢

最和和氣氣

頂撚住呀咬咬

日本輸緊俾馬里

細 頂多陣 等陣收錢落街打個邊爐

想問月巴唔買俄仔角細 可以買咩

2.5s gel

克羅大波

2.5s 收錢

岩嫁啦..GEL實D

出面有張5萬蚊買巴西飛

輕松喇

想貪心串多場

國c仔個注仲穩過幸運 我覺得

半2全2 正仆街

圖呢

俄仔5個後防

香討見到果個國師係咪同一個人?
用金正恩做頭像

2-1未

無啦 全大又要針 黑到仆街

客追返粒啦屌

no la

半2全2真係屌佢老母

是但一邊入多粒啦屌

係 2年前都有出水

角大針啦

好,..加返精華跟下水先

不了，2粒完

唔知係咪 sor 等國師自己講

2.5s cashed

等睇90分鐘30 絕殺

半2全2
針得

2-1

頂住-1

細波gel

波斯尼亞U21 W 大注

細 奇蹟

跟

快d 3:0啦

有排先派

屌半2全2

半大全細有幾出奇

快啲完場比我推第二口啦

完

收蚊

中風？

-1 主盤cashed

-1 gel

2.45

10點？

收錢gel

試下半大

出左陣？

要唔要巴西好

要睇天氣

唔派典賭

第一日賭垃圾波？

重未派？

有排

派未呀屌

半場蛋都未派la diu

起碼勁過客隊先（好似係）

唔派點買呀

10點買左少少主收息

克羅地亞u21 外圍落飛 咩事

將頭先all in 烏 第二口推落波斯半大

都要派左先有得推

WALES CROTIA

威爾斯U21可以試下

屌咩，10點冇得買了

u21 d波好假㗎
忍手好d
奶過唔少錢
大小都難估
太過唔穩定

主勝,半主,主-1,半大全大

真係唔派

暫停投注了

垃圾馬會
輸太多啊？

屌那星唔派住
得返300蚊買大波波

頭場落緊雪

WALES不敗了

RUSSIA +1

屌，睇錯俄羅斯U21

凍撚死d巴西仔

11點半客

趕唔趕得切派買11點波

上回比人炒幾球wo

威爾斯U21雷獸射球

唔得

馬會無即場果d濕鳩波成日都拖鳩唔派都唔係第一日既事
完場三個鐘內幾時派都得

狗會捨得派錢未

仲未入波

全大只需要3分鐘

幾時派啊

再唔派，陣間克羅地亞嗰場d賠率又蝕比佢

開左波未

波斯尼亞 jump

入波味噌湯

硬係覺得CROTIA和波收場

波斯尼亞u21都唔正氣了

法國u21正氣唔開
雖然半和
下半場7分3粒

決定唔買呢場

大波已死

以為10點開，買左200

無事的 上場都係3分鐘先入波 最後入4 球

11點都冇得買

屌 場烏龜幾時派

全大jump

唔死下場個半一都死左

客入未

屌你老母8場u18u21都有波係手啦 波斯你粒波呢 點叫大波斯阿

鳩up心水
1.克羅盤/半大/2.5b
2.巴西盤/9.5s
3.澳洲客w/+1
4.幸運fg/甘盤/+1
5.靴蒙特-1/主w
6.馬斯盤
7.奈梅-1/半主
8.意大利盤
9.英格蘭盤
10.葡萄牙半和/半客
11.法國半和
聽日對

CROTIA 88啦

威爾斯U21 禁住屌
365個盤落到變平半

比下面好wo 計分架

主隊入未

半主jump

呢場u21好0:0feel...最尾冇買到

今場我睇過 半場0:0全場2:0

馬會好波.
開正無波入個場

場烏雞派未

呢隊主 上場對賽點入到4球

我都想知

u21大波波針了

原來我啲燈力仲係咁勁

戒咗半個月啦已經

買咗波斯*克羅

識入波未

我有冇睇錯，克羅地亞U21W啱啱有1.75架喎

未派錢 烏拉圭？

係1.75無錯啊

半細

兩隊再唔入波我中出哂計埋球証後備全部既老母 下半場無3球仆街死加斷腳

月巴

快d斷腳唔撚比踢波

最後2注了
仲有注串全大

烏拉圭仲未派

我本人立刻屌柒你地兩隊老母

入波一世球迷
唔入波下場斷腳

5場有4場大 今場細

主究竟踢緊乜

U21垃圾波唔買了

入一粒得唔得

半主

屈dee都賭波

On9波斯帝國之子 快d幫中國踢入班年輕人

波斯尼亞攻力最強
咁廢輸埋喇你老母

我fans黎

係咪唔夠錢派 十一點都買唔到

和主定主主

馬會唔派烏拉圭我點買克羅地亞

波斯入波啊。。。。。

波斯大波要幾球？

咁搞法點大波

3粒 3分鐘有

好想買克羅半大 但唔派冇錢買

半0先易開到
半2全2今日已經試過好多次

龜仲未派

仲未派

喂喂喂屌你老母夠膽死00

未派冇得買 算數

克羅地亞win硬？

半場唔入波學咩人u21

烏龜果場嬴嘅 未派彩已經係呢場半大輸番晒

2300買乜好?
利申:呢幾日無賭 齋估波都中9成9左右

嗯 80%

買我對家會羊嘅概率會大啲

買咗克羅

馬會係西利既，場場u21都半大得佢開e場0:0

老豆教落明明索硬都要話好大機會囉

尋晚條3x1 贏既今日豬哂

阿德如果開主其他咪好...

做咩黎

作過法

地獄黑仔王 克羅半細

波斯gel

馬會驚我地贏得太撚多

屌你老母場烏龜仔仲未派
唔撚洗買波了

仲未派，點輸

痴線

話100%中會俾人咬

派未

派左手

絕殺派左

氣溫-1度 巴西仔頂唔撚頂得順 轟佢老母下盤

啱啱好派咗

買唔到..

而家先派

岩岩好小注上盤

波c下半入3粒可以嗎？

我買左主客其他

中間係咁玩下一隊柒頭，但d 柒頭係咁開我買既對面...

咁就豬哂

屌買條毛咩 岩岩先收

克羅

轟左半主 克羅

狗會派彩慢過人
開盤又慢
日日話upgrate系統維護
2018年獨巿都唔好咁hea
炒晒狗會班it狗
廢㗎

頭場2.5s係咪gel得

快出飛

波斯尼亞俾住一粒定下驚先啦

入波阿

巴西仔好多都唔係巴西踢波

去無能巴青爐睇下笑話放鬆下心情

啲大國腳幾可係番美洲踢波
俄羅斯反而無係歐洲落班

其實能巴咩事

月巴有冇link

克羅要輸啦

克羅比人禁屌

唔撚係呀

大家時空唔同

克羅反屌可以嗎

屌那星咁撚渣ga波斯貓

邊到睇俾人禁屌？

1:0 輸尻埋

10

又豬啦 1-0

克羅地亞U21

克羅Jump

邊隊入都好啦最緊要開個大

克羅地亞

仆街啦

我信 會反CUP

波斯尼亞 威爾斯捨得入波未呀.....

Cup

克羅地亞快入波追和

玩撚完

2.5b係唔係要jump

定wor cup硬

克羅bb 搞笑

半大是但屌多粒

咁有信心？

會cup到既

2.5b

成個星期無賭，一賭就輸

1:3 ok?

好彩買唔到半客

克羅半大全大差兩球
盤就

小注 唔好豬我喇

冇信心都唔得啦 都買左

波屍2:0

巴西開始落飛

仆街，威爾士真係0:0格

半場反2比1 17賠

信自己克羅一定得既

克羅 岩岩似壤9佢入
宜家拎番晒攻勢

威爾斯果兩波真係對住個龍射?

真係好樂觀

巴西無屁馬

準備20啦

一定係咁

學樓上 冇信心都唔得 都買左囉

有陣睇喇？

傷左

波屍雞終於入了

得番10蚊求起機

冇陣睇都知冇屁馬啦

波斯繼續入

克羅快cup

克羅 追呀

閪貓1:0
打NBA啦屌你老母!!!!!!

克羅唔似CUP到 和已經係極限

仲差兩粒

半0全3 奇蹟？

未出力姐

威爾斯U21
追和啦屌

連輸4場

克羅讓半一

半客降已投

波斯NBA啦屌你老母

屌佢果日唔記得咩波係咁reply每個人叫人買
之後輸尻左比人屌講句咩我都無買
屌 咁你就唔好叫尻人買啦
之後再jer尻盤仔 世界級on9
出水又屎 唔中果d有時會del尻哂當無出過

Ok

跟航母3x1

唔屌唔鬆化

克羅大船已死

威爾斯追和 波斯貓再反CUP開大波波啦屌你老母

唔怪得22:59派 又mon 大船

威爾斯U21已死
廢到仆街
早知買細

半客 我上盤都放棄

克羅地亞反Cup未呀

巴西2.5細

威爾斯U21
追和啦屌

屌，克羅

克羅半大比我追下數啦屌

督嚕督嚕督嚕督督嚕
[b]大大大[/b]

威爾斯U21追和啦屌你老母
叫爆區

波屍

穩陣啦克羅
訓教數錢啦

大波-2

巴打買左幾多

大波波斯-2
克羅半大-1
克羅全大-2

我仲有注-1

克羅追和
半和

克羅 cup is ok

FRIENDLY好似轉左制 避算

一個二個克羅
等睇我混凝土gel捷克 穩勝

威爾斯U21絕殺追和叫爆區

gchi啊紫蛇, 我要大波妹炸!!!!

克羅
波斯

克羅地亞Cup 佢老母啦，俾啲火我

唔理啦 是但一邊入2球

巴西個陣勁到

場克羅唔屌了 垃圾波
有冇巴打有巴西陣容？

克羅 Cup唔到下場要ALL IN無得玩

早知出波主w無咁嬲

威爾斯U21
屌都廢事
屌佢老母

巴西直屌客客

屌佢老豆

巴西正選好勁 但後備好弱

克羅地亞入波啦快

挪威果場唔屌好過？

好撚正氣WOR
入撚佐我波

半大 快啦

我要NBA啊閪仔!!!!!

克羅bb半場會追和 下半就cup
信me

克羅堅垃圾

克羅地亞半大呀喂 波黑入多粒

威爾斯u21都唔正氣了 咁都比人入咁少

冇屁馬 可以一戰

半大呀克羅地亞
入啦屌你

巴西個陣簡直明星隊 不過國際賽都係賭唔過

波

已allin

世界盃到拎冠軍啦

半客

g持

克羅杯未

屌365封盤以為半大

奇蹟半大未

絕殺佢啦克羅地亞

克羅CUP呀

俄羅斯

Costa not Espanol?

波20

唔1:1就2:0啦

先1:1喇 克羅 咪撚個波喇

劇本係咪上半場1:0 下半場1:2

巴西強陣仲唔大炒 買定大波蛋

u21買大波就開細 屌

有走地，望吓先

想買俄仔

唔係掛

捷克半主收

巴西個咁嘅陣入唔到三粒等撞機啦

頭先跟咗巴打波斯win

1-1

u21克羅食撚屎
畀佢攻都唔撚入我屌佢老母

俄羅斯有陣容名單？

係的話可唔可以上圭架機

2.5大

Google直接打 Russia vs Brazil

gogole

俄仔

巴西明星隊都唔落飛，梗係要俄仔

輸就冇懸念

俄仔個主場落雪未 零下1度

俄仔落雪 森巴足球點搞

異巴要左咩

睇好角細 初盤先屌一注 再睇即場

熱情森巴要溶化俄仔

克羅 屌你老母

巴西少注角s

Now有無得播

少注讓和搏走盤 唔玩呢d波啦

巴西回飛

小注上盤

俄仔大巴陣

唔係諗住對攻呀

有冇link

Live無雪 巴西禁屌

克羅反cup未呀

大部分都係歐州踢 凍又有咩好怕wo

咁都無

巴西入波未

耶撚

垃圾克羅射極都吾撚入

巴西半大又針

克羅大波gel

係咪咁黑 澳洲波唔得閒買就開大 其他買左就細波

克羅BB快 D CUP好嘛

8.5s

克羅控住波把撚
射10 1中 9打飛機

克羅唔好話CUP，和到都偷笑

Conner small

有無12M俾巴西呀

巴西又係垃圾

冰封角球

克羅1-1

1:1

角球頂死角

差啲出事

巴西半大上盤

過關
6X1
讓球主客和
入球大細
讓球主客和
入球大細
入球大細
讓球主客和
星期五 7 挪威 (主) 對 澳洲 (客)
主 [-1] @ 4.35
星期五 12 德國 (主) 對 西班牙 (客)
大 [2.5 球] @ 1.92
星期五 13 阿根廷 (主) 對 意大利 (客)
主 [-1] @ 4.60
星期五 14 埃及 (主) 對 葡萄牙 (客)
大 [2.5 球] @ 2.10
星期五 15 荷蘭 (主) 對 英格蘭 (客)
大 [2.5 球] @ 2.08
星期五 16 法國 (主) 對 哥倫比亞 (客)
和 [-1] @ 3.25 $10

中左我扮狗叫

垃圾巴西又斷我半大

巴西攻得入未

唔洗扮

好廢

國際賽真係閪波

2.5b goal

捷克2-1 放棄算啦

買克羅撕飛啦

屌死你咩

大波填返克羅盤條數

垃圾巴西佬

捷克2-1
2.5b 串撚左波斯尼亞2.5b

買左捷克但串左巴閪

明星陣都唔入

屌你安安又9射

又逼害2.5b

國際賽就係閪

本身都想買巴西大波 諗住等克羅大左先買 好彩

垃圾巴閪 死撚左佢啦

得尋日中國正氣大波

巴閪都好信

唔入 比人入啦屌

粒粒巨星係埋一齊變左垃圾

巴西入一粒讓和 大家高興

巴閪個上盤開到我扮閪叫

友誼賽

全能古天奴呢，屌你老母斷腳死快啲 隱形呀

Freeze C

俄羅斯每10分鐘1c想點

巴西仔唔撚正氣

俄佬個反擊打得差咋，唔係開左紀錄啦

克羅 依家2:1 定1:1

克羅反到杯 扮克羅叫

捷克21

屌您老母巴閪

冰角

克羅地亞我屌你老母臭西

中位數岩岩好

柒頭你老母捷克都贏唔到

cup未？

唔知射乜鳩

友宜賽

一日唔出皇蘇個韋利安
肥西都入唔到

俄仔仲有威脅

Cup啦

屌

屌佢老母又呃我錢 假波死全家

冰封大法

巴西佬撚夠未呀
係時候入波啦

巴西班友發緊夢

咁都唔入

癡撚線
巴西條後防仲話自己世界級

個陣係幾威，粒粒星，笑大人個口咩

巴西廢到

無屁馬 差好遠

Akinfeev發d派膠啦 過左數俾你啦

馬會揀得俾人買都係入球細，今晚啲國際賽全部入球細串埋佢

韋利安射到傳波咁

開波前個個吹到陣容粒粒旦 夠拎冠軍
睇過 踢撚左40分鐘成pat屎咁

粒粒星

國際賽就係咁架啦 明星陣又唔代表一定大炒

Jesus垃圾到

唔講以為白色衫係德國

俄仔幾勁

巴西踢到好似當粒波係炸彈咁

卡斯米路比俄佬撚狗咁撚

俄佬防反 幾次攻門仲有威脅過巴西

起碼走盤啦屌你老母
垃撚圾
到決賽周又要比德國炒到喊

巴西攻唔入

巴西臨場回飛預左啦

唔賭了垃圾波

咁就一k

和客4倍無入到

巴西不嬲聚飛
贏唔到聽日可能新聞又有巴打針

唔係俄仔唔差
係巴西唔攻

冇屁馬唔識攻

下半場應該換大量副選試腳

想死😭😭😭

哇

千三姐

唔係唔攻，係攻唔入

似足上次俄佬對亞軍廷 入到1球都收皮

買巴西我寧願買幸運薛達

唔係玫唔入 係韋利安9射

普京睇住最多輸1粒

個人覺得韋仔算踢得ok（相比佢隊友😂）

德國[0/-0.5]
甘堡爾[0/+0.5]
意大利[0/+0.5]
英格蘭[0]
有冇同路

only this 英格蘭[0]

入一球得啦

幸運可能都輸/和
利申:買左

主力唔係傷就去左國家隊

意大利不了

未踢就話輸 唔怪得你輸咁撚多

澳洲半大

入左8.5 9.5s 有咩建議 硬係覺得下半爆角

1300想死，我係你100倍呢4個月輸左

買大

平注連續2星期都豬

投注個刻已經當左輸，咁樣無期望無失望
前排先輸左70K

屌

巴西做乜鳩

屌 保連奴

幸運XX

14射9中但冇入球

巴閪球員銀行户口cashed

放心你地會走到盤，呢啲默契波 大家明架啦

01

終於入

信心都冇賭乜9 70k比我好過啦

入多2球啦屌

我屌你阿？ 我買左幸運架

巴西上盤澳洲半大

點解德國細會回飛

入多6球

巴西後防

1:3就最好

入定主ng$20

'

澳洲半大阿

456 俄仔 我就信你大熱啦 巴閪

頂住讓和

8.5b?

俄佬要刷C了

我輸個啲係熱門野，呢到大把同路
曼聯對閪維爾個場殺我好多
有信心又點咪又係輸到仆街

唔大熱都次熱啦巴閪每年
不過近三屆都食左屎

唔望巴西贏，頂到完場比我走盤算

抵做老二咁水皮垃圾波

連c牙

繼續好準時十分鐘左右一角

威爾斯女足歷來最佳射手的凱倫華特（Helen Ward）一句話：「巴利似與一班兒童踢球。」

6C

好多手腳呢場大注

買左7.5s

習帝打鳩威爾斯啦

唔好撚再刷

8.5here

派錢未啊

好耐冇見

保連奴下下都射落個龍到

葛巴買咩

半大阿澳洲 上盤阿巴西

保連奴收左幾多錢

巴西12M

廢到

射俾個龍擋on99

我要扮閪叫了

Goalllllllllll

叫

0.2

恭喜大家

閪閪閪閪閪

AA膠gel

我老母都入

1.5b cAshed

旺一旺先

入多粒啦屌

澳洲整多粒 0:2 ht

澳洲半大 巴西上盤

cashed

咪撚gel la

屌 點解咁多人gel
真心定假膠

咁安心

冰埋個8.5S我叫多次

是但一隊整多粒

挪威半大阿 上盤阿巴西

真心傻鳩黎

主ng

買左半客

巴西3-0

7C 差唔多上岸

2.5b cashed

gel

好波 友你老母誼 射撚爆佢

2.5b cAshed

終於識入波 條廢j

半0全3大波搞掂
巴西今次應該世界冠軍冠軍

係中圈妹完場OK?

神奇更衣室

-3c

比多球我3.5大呀

奉勸大家唔好再追巴西，神經波

大波有奇蹟

Super gel

角8.5b又抵唔抵買

半大阿挪威

兩場都1.94 靚到

巴西真係臭閪隊嚟 半客又唔撚開俾我

今日啲波全部好正氣

8.5s頂實

CCCCC

唔貪心
入多4球

得返300唔識買了

approved

澳職，烏龜，巴西

澳洲比多球半大

Same here

諗緊阿根廷個場，好似話主隊練新兵

閪班牙

恭喜半大

朝早平半1.6x ,now 2 .02
想搏下盤 但驚到時又放美欺 阿古獸正選

俄仔走盤ok?

-2c

Same

一係輸120一係贏250一係贏500

其實國家隊真係好易買